有無texting 的大大知道ecoguard這間野

有無大大知道ecoguard這間公司d產品係唔係真係有殺菌效果?
佢個網介紹話ECOGUARD呢隻韓國製造嘅天然殺菌消毒水製造器，只要用水同鹽就可以造出消毒水。又係是除臭水製造器 利用專利核心三層電極技術，只需用水喉水就能在最快1分鐘內製成電解殺菌及除臭水 (次氯酸水 HOCL)。次氯酸水具有具殺菌、除臭及分解蔬果表面農藥等功效，對人體皮膚無害，且會在3-7天內自然還原成水 H2O，不會污染環境。

想知係唔係真~

lm 等打手回

不會吧🤣🤣🤣